MTR 見習技術員 2018討論區

仲以為今年唔請
有冇巴打報左/準備報

本來諗住報 但一諗起日夜顛倒就不了

做乜咁睇唔開入間狗公司做

入到去預左成世冇職升

有好多師兄入左去 聽講幾好做 雙糧花紅加埋地鐵飛 無得輸

真係咁差?
另外我都報左港燈

地鐵規模全香港 政府大股東 年年賺錢 重要不停發展緊 你諗諗港燈？

MTR未有得apply
中電就九月dead（準備apply）

港燈TT只係請電機，見佢冇左機械?

入去養老

啱啱出咗

今年畢業但係未有cert報唔報得

報左先啦 得既佢會問番你拎上個Sem成績表
會叫你簽份唔知咩你畢唔到業既話點點點

唔得既話 你下年報都可以寫低你今年報過黎
證明你好有Heart入去

我地完左intern果陣
佢派左份表叫我地報見習技術員
用左成半個鐘，係間房到遊說我地
不停講點好點好
睇黎好缺人

如果學師都係咁缺人就好

咁你有冇報

冇
有offer諗住繼續讀書
利申:ive仔

幾錢人工

技術員學徒ge話
好似講明話HD以上唔請

我非工程HD

幾錢起薪

好似有12-13k

巴打有冇報？

有

LM

今年仲有請見習技術員？

有呀，31/5截止

見新回覆仲以為有人有offer

Offer

有冇巴打係招聘會in左技術員/技工

巴打收到call 未 我都等左成個月，bc 都未有

巴打們打算入咩部門?

有得你揀咩

in果時會問你, 到最後會盡量滿足你的選擇

今年難D囉,連D學師都無位落夾硬塞

硬塞又唔會點硬塞既, 唔會叫個電機佬走去做p-way

去D閪段

今年個個都簡SM?

巴打收到offer未？
中電今年係咪唔請人

技術員學徒同見習技術員都係5月31?

中電今年唔收人！
巴打收到interview call ? 見習技術員

係呀！

港燈call了
mtr 無報

好耐之前試過塞落站
站務主任坐客服有咩好

到底有幾on9人先會做

頭先收到call,但冇聽到。打返去又話暫時冇消息

T&D or GEN?

distribution

新師兄人工加到$14000未?

唔止
實數就唔講了

有冇巴打係佢未出見習技術員就交左技術員學徒form 但係佢今日又打黎叫我in

咁唔係了

你地in 嗰陣有無講明去邊個站?

百幾個人爭？？

已簽約

巴打做咩站

陣間in 了

做電個方面有冇得簽A牌

mtr 唔覺好做
特別是first line

加上而家好像有人
係咁挑mtr 機

係呀

做夠5年簽B,第6年簽H

地鐵唔簽電牌

下星期見

誰說的

傻仔……我簽完B+H
同埋睇返，話有機會落站，(是有的)，你個人是好好有問題啦……最差咪去西輕，比人送去站，你不如自己走啦……

有冇人係網上申請而係有回音？

隔離post有幾個巴打好似都係網上申請加有Interview

我30號先申請會否太遲

佢email 我話
我們會因應相關工作的要求，詳細考慮您的申請。候選的申請人通常會在四個星期內獲邀面試。

C牌都好似好難 H牌應該神了

我住港島 如果做輕鐵就rip 了

有B就實有H, 好多本身係TRAINEE 上,先天有學習障礙
M記少人有C,因為.... M記D人能力極限讀到HD ...

C牌唔難,要有DEGREE

送落站都好,N年前有人電到半殘唔死得
你地大師父人人知.知情既即刻老左十年

D野老化,依家入去係食前人手尾
邊個唔好彩.就邊個奶野

其實做學c，我話知你日日返來坐打機呀，都正正常常返到PD,沒人要你，送你落站，你覺得邊個有問題先?我唔講佢做左咩啦，講左可能會比人估到，費時自爆，

你地現講見習技術員，入來已有HD,10個10個都繼續讀上去……

申利:我是9up的

有b就有H,笑大人個口，睇你做咩部門，做K定M之類
申利 我9up的

K M 咩嚟

想問知唔知最快幾時有身體驗查

唔得會唔會有email 通知

一星期過去 好緊張

I know that feel

你都未有call ?

預兩三星期啦 行政需時

我無跟啊 自己街外報 拎左佢份表

21號 簽技工學徒
今年都係請得7個bs

純粹覺得前景有排讀上去

一星期前Apply左MTR站務主任，唔知會唔會叫的去In呢?
利申：Fresh grad

學堂見

師兄 你點知請7個？

佢唔係話要1年經驗咩?

巴打 我地係唔係同班的

In 完一星期 都未有通知 是咪皮已收

我等左三個星期

3星期先請？

係我In完三星期後先收到電話叫我BC
你一個星期就叫春會唔會太早
比少少時間人做admin野啦

等下先啦咁 btw 咩係BC

身體檢查(好似係)

係咪check 吸毒 食煙個啲

抽血，照肺，驗尿，眼力，聽力，色盲

唔係ma
我有fd 做訊號 早中 週圍走 忙到抽筋wor
連飯都無得食

仲好似聽聞每次去次所 都要call 上台批準先去得

入港鐵咁多野搞 唔該哂你

做咗一至兩年相關工作先in會打高一班，FG 直接in對手多好多，一個有做過同一個冇做過都爭好遠啦

有工作經驗應該申請技術員定咩都得喇喎 唔使同我地呢啲fg 爭學徒啦

[member]但我冇相關經驗。之前都in過技工/技術員，話我冇相關經驗，之後都冇消息。 ［/member]

如果係機電技術員係要有電牌

技工要做過兩年，技術員要有牌（電機）加經驗
其他部門唔知，如果兩樣都冇，填form時就已經比人請走咗
而且學徒還學徒，見習還見習，見習係要有hi-dip,學徙係入去讀hi-dip

其實而家仲in緊，但係唔係日日in，佢應該儲滿一次過in一日

有無fg最近交左form報TA, 交完大概幾耐會有電話

dse fg定咩程度先

HD

sor我on9 睇錯title
當左TA個邊

點解個個都臨dead先黎交表

佢6月8號又出左個比fg既 5月31號個個係for有工作經驗

其實做見習技術員 同完咗見習之後 升上去條路有冇話幾多年 同埋人工方面係點 有冇過來人講下

有人退休有位咪有得升,不過大把老D既師傅升都唔會隊個幾年經驗既升